成班on9仔，唔睇機制，周圍屌人

笑撚死
要屌就屌個機制啦